［絲］想修眉 可以去邊間？

未試過幫襯鋪頭 平時自己修
其實都整得唔好 不過好少有心機慢慢修
觀塘區 遠啲都可以嘅
唔知各位有冇介紹

你想修眉形定修雜毛啊？
修雜毛去美容院做facial會幫你修埋

我幫你 唔收錢

觀塘區有間都唔錯

修眉啊

想知

價錢一般係幾多？

尖沙咀
有興趣可以telegram 問
費時比人話打手
160蚊左右修一次眉

Telegram:iammiddle

冇tg 開名得唔得
會唔會sell 人㗎？

chanel beatue

Ig: epochmc
我係之前係連登另一個修眉post介紹呢間

同問 專櫃修得好唔好？

荃灣區呢？有冇邊間好呀

我係男仔..我之前都係去哩間
個姐姐好好人

男仔修眉觀塘有無介紹

我去開
本身佢係九龍灣搬去觀塘
我住紅色線都照去搵佢修

修開$170 同唇 +$50
勁乾淨可以一個半月先修一次

旺角Benefit我覺得ok

shu uemura

Benefit!!!我覺得唔錯

Ipsa langham place
Angel ho

幾錢左右？